[PS4/PSV] 《GOD WARS ～超越時空～》

週圍都無乜人講
好似連宣傳都唔多
無人玩?

見佢好低分 玩啲咩架
想入手

戰棋?

結果我自己買左
玩法似FFT 日系古裝版

暫時玩落有D 悶

完全無人玩？

玩緊
好自虐
明明唔係好好玩
但又係咁玩落去

有玩既或者可以係度傾下
暫時打到第三章
職業應該開晒(不過見到仲有4個空格，唔知係咪特殊職)

其本上所有人一開始就要學祈禱士既JP 取得UP
之後先慢慢升想升既職業
"武器"持有只係你用既職業裝唔到你想用既武器先有用
如果唔係"物攻UP" 會勁D

升到有巫女之後，每場都必用(我係女主升左先)
有範圍補MP，範圍補HP連解除異常，最重要係奧義全體JP UP

天星司有全地圖魔法，幾種唔同範圍既廣域魔法，單體即死魔法(唔中都扣血)

但即死魔法其實春秋司仲勁，佢有招"死之宣告" 雖然係令敵人幾回合後先死，但升爆LV 之後可以升到1回合就死，即係佢呢頭中完下次輪到佢未郁得就死，命中率仲好高下

好玩？

唔係好吸引

大家有無玩過psp隻聖女貞德?同呢隻個feel差唔多
不過呢隻god wars其實真係psp水準, 除左畫同pv有d誠意之外, 其他都不值一提

其實連職業系列都係FFT 一樣咁濟